廢柴麥佳亞有波入，我即剪張建宗頭+耿爽眉

入西咩 垃圾8000M隊長

有楊格做隊長

不如搵連加特做算

歐霸唔係做左咩

隆埋鄭若驊對波ok?

戴埋林鄭同款眼鏡